被查身份證一句「咩事啊？」引發警民罵戰

police state係咁架

唔講以為捉緊殺父仇人

On9 打撚完科興返工？

邊有罵戰？明明只有一隻畜牲喺度吠

見到中共皇軍唔鞠躬 梗係賤民錯啦

狗，當然係吠㗎啦，唔通識講嘢咩

好多狗真係有精神病躁狂

片好似係上年,不過隻曱甴真係撩交打咁撚樣

任何勢力無另一樣嘢制衡，都會走向極端，以為自己是神一樣。

即刻轉北方口音普通話：“你說什麼玩意兒？你要幹啥？聽不懂！說普通話！”
可以收隻狗皮。

從回70年代

自己試過，隻狗即刻態度好番
利申 普通話一級乙等證書

好似日治時期咁，個老母即刻禁住個仔叫佢唔好再講野

亂咁吠.

隻痴線狗自己係度吠
都唔知佢做乜
人地只係問清楚咩事

唔撚知以為收陀地

你門口好撚污糟啊，依加要收清潔費啊

點解後面果隻警甴唔使戴口罩

對住鄉黑口啞啞！入祠堂慢慢傾。

隻狗不斷咁 吠吠吠

屌你老尾 2020？

阿 sir , 除帽咁先收到㗎

同埋市民係呢個情況下係有權叫警察出示委任證。
只要被查身分證，就用相同態度要求出示委任證。
點都要搞一獲

講英文咪得囉

查佬驚普通話多d 英文反倒覺得你係香港人扮嘢

全部黑狗都有反社會人格

次次查都要答佢咩事，聽唔到

被人串多得 問句 咩事呀 就上曬電咁

咁似去大紀元廠房掃場、破壞嗰班人

上撚晒電，之後上secret 出post 問點解香港人咁憎自己
痴撚線精神分裂

做乜9

不嬲架啦
如果無精神病點做狗呀

收陀地咁款

軍裝警係唔需要出示

畀咗一次警告你

多撚謝喎

隻三條拉都拉唔住隻狗

Report 佢啦，下次呢d情況指撚住佢個頭黎講就ok,
指住個頭我發覺好少人講呢個問題，但亦係仆街黑警最常用手段

一句講晒，叻就唔使做狗啦

入人鋪頭砌頭第一句叫人拎身份證出黎?, 要到人地問咩事先解釋因咩原因要出示身份證, 仲要發脾四

有牌爛仔無叫錯架

燥狂狗

狗閪警察改不了吃屎

見到畜生發癲

真顛狗

狗也不如

軍裝警務人員：一般無須主動出示警察委任證，但如市民提出要求，他們亦須出示委任證，除非情況不容許，或要求不合理。

雖然警察通例依家係廢

鬼上身咩屌

癲狗咁款

屌你老母呢啲閪狗香港人有乜可能唔憎佢地

答jm9嘅話咪分分鐘畀佢辣低

隻狗唔戴罩?

佢地係有種俾逼害妄想症，佢地呢種做法其實就係想激嬲你，佢地啲爛仔格就係用一種呼喝，令到你火滾然後想屌柒班狗，佢就可以屈你拉你

狗係咁啦，一見陌生人就吠

EQ低撚到隻狗

又係到亂咁兇7人 幾時呢班賤種先比人斬

樂文呀 黃店黎架

垃圾狗，死淨把口

Eq 極低 毅進仔

廢老：福地 好好住

佢叫人拎身份證嗰下已經feel到佢腎上腺飆升咁，見人問句咩事已經招架唔到要撻返平時背咗嗰堆警告句出嚟，呢啲人咁撚蠢，IQ同EQ都咁低，實做死一世散仔

淨係識吠, 垃圾黑警

齋睇字以為個咩事啊係好重語氣果種
點知原來人地好聲好氣問你咩事 隻狗都可以發癲

好彩有cam,唔係實屈佢唔合作拉佢去狗屋

廿

成日以為自己高人一等

公僕黎姐 同掃地果d根本一樣

咁咪唔似囉 無左d口音 你老母食屎啦

2020-05-08

呢個係我第一次見你，你又唔係追緊逃犯，只係普通民事倒垃圾問題，我唔認為你有逼切性去忽略出示委任證嘅責任。

口頭上咁講：“嗨，咱之前沒打過照面兒，也不是啥十萬火急的大事兒，這芝麻綠豆的事兒。按照《人民警察法》，我有義務瞧瞧您的公安證兒。”

您唔係敬語，北京話嚟，記得拖長兒字，d狗唔敢出聲。

關咩事 啲狗不嬲都係咁

d狗對北大人係好畢恭畢敬 講嘢好有禮 屢試不爽

弱智架⋯遲早緬甸咁，見人就射

狗都不如

狗一開口就吠吠吠吠吠吠吠

狗嚟啫，咩警？

做得狗真係好撚低EQ

所以話有時香港警賊咁惹人討厭真係唔關政治事...

幹啥兒老鐵

皇軍

Eq低撚到
人地問咩事就開始吠

5月個個都係戴緊口罩架BO

唔妹侮辱皇軍啦
公安咋

警佢老母告咩on9仔

係咁架啦
抗爭不成又要留喺香港
都係要做香港警察隻狗架啦
佢叫你行東你唔可以行西
吠兩聲咪又係要跟主人指令做嘢
鬼叫你唔走？

自卑到咁嘅 問佢一句咩事就以為挑戰佢 onjj

似乎呢間係黃店
所以一黎就上電
跟著不斷loop個幾句

老鐵唔好亂用
你表達緊身為北大人對香港公安嘅不屑 老鐵類似於老友

癲狗博升

痴撚線⋯
狂躁症返乜撚野工

佢轉載呢間唔係樂文

對良好市民就無貌連基本人品都冇，見到白衣暴徒就轉頭偷走，正仆街！

小學prefect 咁

淨係聽到
咩事呀？
汪汪汪汪汪(情緒失控)

正想講

發現咗有cam影住即刻死哂狗

警告？
風紀同學？
智障？

正宗死垃圾仆街臭奶共狗

得一條友係度吠，邊有罵戰？

無厘啦入人地間舖，一句「身份證」撻出嚟根本就係摟屌格，正常點都係先講因為乜事之後先問拎身份證

有牌爛仔

小朋友果時成日聽D長輩講,唔好同野狗玩,野狗會咬人.

黑狗都唔好阻住我做嘢
我幾佰萬上落

好撚勇
我係事主一定阿sir前阿sir後
大聲少少都唔敢

佢老婆定阿婆禁撚住佢個仔咁撚樣 佢冇錯喎 戇鳩鳩左膠

有牌爛仔收陀地

狗： 人：

狗：身分證
人：咩事啊？
狗：唔好阻我做嘢，警告你而家阻狗辦工。

推

認真
出片果間樂文文具公司都唔係咩好野
人血炒口罩
抄人地Pepe版權然後自稱正版
最後比人出晒證據先肯認錯
初見盆菜出事果陣響人地個fb碌出來r盆菜生意
點知自己果間吃貨之家件蟹粉小籠包事件比人拎番出來講

我個人唔當佢黃店
各連登仔勿跟車太貼

自卑之下既反應就係咁，正常

因為EQ 負分

汪汪汪汪汪 汪汪 汪

證明大眾對佢地既敵視係有用一句咁平淡既野佢都可以起哂鋼
睇黎佢工作以外都眾叛親離哂
我就係要哩d 啊

黑狗都唔諗吓 邊個養佢哋全家

係香港人呀！仆街！

警甴

身同感受

根本係起撚曬鋼

啲狗果然係冇EQ

Push

狗權過大

左膠將會全面上水話差佬打份工

狂犬病發作

狗唔吠至出奇啦

唔好意思 家陣有砲大哂 你地有冇意見呀?

.........
做乜鳩

狗性難移

左膠come on 咩佢地都有家庭要食飯呀嘛
拐子佬都要養家啦咁講

真係要夠爛仔先做得香港警狗

狗：身分證
人：認錯，我唔係叫身分證

d黑警成日發顛 問兩句就比人告阻差辦工

精神病

講完一秒後唔拎身份證出嚟，即係告你阻差辦公
cls

狗就係狗

癲狗咁喎

香港啲死全家黑警一定上晒電先返工

隻狗淆底咪懶兇狠咁囉
問下咩事就起哂鋼掩飾自己淆底

屌你人哋已經話「得啦，得啦」
啲狗都仲發癲

毅進仔IQ低EQ仲低

我相信唔會一次過出黎
我預計應該呢2年會出返黎狗家人係無辜
5年內會講狗都係打份工

真係慘
喺香港都要低聲下氣同狗講嘢
佢側邊個女人驚到係咁勸佢

CLS

南深圳軍政府

查身份證都要咁撚惡

ICAC
I Corrupt All Cops

一黎就係度吠

人血炒口罩你炒車喎

狗：你唔好唔阻我做野！
狗：嗱 唔好阻我做野呀
店主：喂 我.......
狗：唔好講咁多野
狗：而家第一次警告！！

有冇聽錯
26秒講左句
唔該身份証
咁好禮貌

唔係咁講，呢啲時勢呢種狗先有得升，上次大肚婆個單個沙展14年已經好狂燥，個時一柴宜家三柴了

其實呢啲唔叫罵戰
係狗吠

表面：服務市民
實制：當啲市民係奴隸

毅進狗真係

被害妄想都可以做公職人員？

你係咪cosplay緊入面隻狗
即刻發癲嗰種神韻又扮得幾似

社會垃圾，低智生物，死全家

身分證

是時候懲罰了

北大人過種對港英餘孽 南方人嘅不屑 果種氣場 實會壓到d狗 唔敢出聲

好喜歡她好似唔係鬧緊我

有機會試試
利申：煲冬瓜水平測試二級甲等

跟乜嘢車太貼
就算間店藍到黑都改變唔到兩隻狗無啦啦亂吠嘅事實
搵店主背景嚟講做乜春？

試過用英文大鳩啲狗
條友問多兩句
自己無癮走咗 身分證都無check

d狗對北方主子咁忠心
奈何學歷太低 唔好話英文 連國語都唔多識

根本係，唔同在有收據有多種繳款方法

咁on9不如唔好做人

柴都冇條係度扮大佬

想轉風向囉

佢係5毛嚟本身block左
可能佢就係個隻狗

唔知便衣狗定休班狗, 好中意眼超超咁望住人
無禮貌無黎貴格當正個個市民都係殺父仇人咁

有錄影就咪話比佢聽 慢慢同佢玩 比個坑佢踩 呢啲食屎狗問多兩句應該會發顛 開始打人

屌你老母 問句咩事起晒鋼

返支那做癲狗喇屌你老母

「咩事啊？」都trigger 到佢

仇民

佢未食藥啫 唔好話佢係五毛啦
我代佢同大家講返聲對唔住

不嬲係差佬挑釁市民情緒，班垃圾法官成日屈市民挑釁差佬

黑警係咁啦，仲衰過黑社
讀乜L警校都係讀屎片

我覺得個公安客氣左。邊駛同的蟻民咁撚客氣姐，一入鋪，指一指枝炮，個條碌7仲唔醒水既，就一巴車埋去啦。講咁撚多廢話，家下柒撚晒啦，俾同行笑撚到面黃。今時今日公安駛咁撚有禮貌？

青山走犯
真係好撚弱智

奉旨要人地識哂讀心術咁

屌，唔知仲意為殺人放火、走私敗毒，捉掉垃圾咋！
人哋問句點解都好正常，洗唔洗好似癲狗咁？

做得好呀 最怕你好似港英警察咁專業
雖然你一定做唔到

Stone咗

啱啱仲想問個員工點解冇戴口罩

掃地對社會有幫助 狗無
唔該搞清楚 我好尊重掃地嘅人